% {
% 	\fontencoding{\encodingdefault}
% 	\fontfamily{\familydefault}
% 	\fontseries{\seriesdefault}
% 	\fontshape{\shapedefault}
% 	\selectfont
% Texto
% }


\newcommand{\coverPage}[3]{
	\thispagestyle{empty}			
	
\begin{center}
		
	{\fontspec{Times New Roman}\fontsize{18}{1}\selectfont UNIVERSIDAD TÉCNICA
	FEDERICO SANTA MARÍA}
	\vspace{5mm}
	{\fontspec{Times New Roman}\fontsize{16}{1}\selectfont DEPARTAMENTO DE
	ELECTRÓNICA}\\
	\vspace{5mm}
	{\fontspec{Times New Roman}\fontsize{14}{1}\selectfont VALPARAÍSO – CHILE}
	\vspace{5mm}
	
		
	\includegraphics[height=33mm]{\globalResourcesFolder/img/logo.png}\\ 
	\vspace{20mm}
			
	{\fontspec{Times New Roman}\fontsize{20}{1}\selectfont ''#2''}\\
	\vspace{25mm}
	
	{\fontspec{Times New Roman}\fontsize{14}{1}\selectfont #1}\\
	\vspace{10mm}
	{\fontspec{Times New Roman}\fontsize{12}{1}\selectfont MEMORIA DE TITULACIÓN
	PARA OPTAR AL TÍTULO DE INGENIERO CIVIL ELECTRÓNICO}\\
	\vspace{10mm}
	{\fontspec{Times New Roman}\fontsize{12}{1}\selectfont
		Profesor Guía: Agustín  González V.\\ Profesor Correferente: Rudy Malonnek
	}\\
	\vspace{15mm}
	{\fontspec{Times New Roman}\fontsize{14}{1}\selectfont #3}
\end{center}
		
		
	\newpage	
}